開心速遞（130）補習天后S.Y. Hung | 不要賓穎主題曲

好想同三姨瘋狂補習

[人手置頂]
1. 想搵番特定主線集數可以參考開心速遞wiki頁面入面嘅「故事系列」
2. 食屎陳師奶名稱來由請參閱第67＆384集

曹總特登等正日先至送上祝福
唔知水水係咪都好驚喜好開心呢

SY Hung

3e有冇英文名
唔計龔燁幫佢改 好鳩果個

好長情

水水like咗曹總個回覆啊

好彩唔係S.M. Hung

三姨好fit

Jenny都扮過wonder woman

睇張poster以為係key圖, 點知係真人cosplay

話說套劇都幾多人無英文名
不如我地一人FF一個
我先 我覺得工業英文名應該K字頭
例如Kyle或者Kris

要同Kenneth同Kevin抗衡呀

我之前都覺得Kris好襯佢!!!

同埋安仔幾啱叫Toby,
好有qq港孩feel

Cow

原來第30集已經有人叫阿水做媽呢空

好似啲男性普遍都冇英文名
佢叫KY算啦

龔燁幫人改花名嘅品味同呢班叔叔有得揮

KY

見到嗰陣第一時間諗起叔公多過三姨
熊家啲人名大部分都係以S/Y組成

廢老: SG Hung
屎仁/三姨: SY Hung
大家姐: SS Hung
二姨: YS Hung

今晚睇劇團係安仔同三姨

喂呀你地唔好咁啦
明明Kris Kung不知幾好聽

男性有英文名
Kenneth Cao
Max
Terry
Peter
John
Ivan
Martin Chu (凌凌老豆）
Jacky
Phillip
Bobby

無出場嘅Joe

其他都應該過下場

睇黎用蛋糕幫人洗頭嗰個係呀媽尼空

大學四子
尋寶圖五虎
市場部總監

呢堆似會有英文名嘅都冇
過場果啲得英文名/阿乜阿物都正常嘅

阿蟹當個蛋糕係排球一野殺左落家明塊面？

大學同公司無係好奇怪啦

岩岩係英俊ig見到
原來佢有英文名嫁喎
叫Hanson

早兩日peter ig都有hashtag佢中文名,
叫關彼得

其實英進係咪真係姓英？

收視 26.3 新高

26.3

廷禧又要靠出術先贏到

準備睇3E

開波

補習

廢青

安仔

下一站，補習天后！
何世傑編劇

又被人打

作反喇 阿水心如冇綁頭髮食嘢

1000

安仔100蚊有冇

呀叔

bgm又主題曲純音樂 依排成日出

大妹都有

已經無綁百幾集

過3

1.3

過三爆四

5.3

1個3

過三

大家姐個髮型

講中咗喺度喊

安仔係咪收開5.3利是

對唔住3e

講中左駁唔刀

安仔鬧得好

金城安真係好撚ON9

篤中心如死穴

點解有利是

屎

00咪係Bonnie 個ex

屌你安仔

開學利是

ocamp d利是

咁都link番

佐治已經放棄咗自己

林作

又衝紅燈

咁耐冇見

衝紅燈

扣分！

以前抽中過5.3……

好核突

林作2.0

又串林作

接受咗自己

魯迅

變撚哂

冇見一排把口仲係咁臭

真係林作

無啦啦錫3E

起底

33 23 33

33 23 33.5

安仔成班人做得好真，好大學生

真係33e

林作起人底
恐怖毒撚

Bonnie

做乜鳩

依個bonnie好靚

小種子親手每天裁種

心如有165?

林作髮型

正

3唔識7就同人走

想一巴襟甩條四眼仔副眼鏡

3e會唔會扮10A

補習小天后

18fg睇返安仔班大學生好感慨

幾錢

tvb有個醫生唔做 做茄哩啡添

你幾錢一個鐘
好引人遐想

三萬蚊

150一q

問價

真林作個頭亂好多

ON9

呢個諗得過喎

好中二病

好似身高同三圍data 都係真

又多條line

幾錢一個鐘...當心如係ptgf

林作真係開過補習班
邊個編劇咁憎林作

人地有話加入咩
in咩terview

點算 我覺得佢兩個好襯

係咪扮林作

三姨做乜蠢咗？

真
利申食過

一籃雞蛋 一籃雞蛋

邊間教會

仲戇鳩咗

咩教會

格肋底出哂汗

真係好靚仔

做咩勁

Ieslts?

乜撚野歌嚟㗎

救命

屌呢個傻佬教友黎嫁喎

天啊 Jesus

陳師奶

打開蚊帳

咁多細路既

妹豬

做咩要避陳師奶

食屎妹豬

4眼三姨正撚到

心如眼鏡LOOK

差唔多集集都有食屎陳師奶

點解收咁平

收爹啦陳師奶！

食屎陳師奶

真係食屎妹豬
成個廢老咁

好野蠻

食屎陳師奶真心去食屎啦

陳師奶收皮

仆街到

食屎啦陳師奶

咁無骨氣

妹豬好醒

食屎陳師奶！

Lady m

妹豬反cup

啲家教去咗邊

睇到火都黎

呢個陳師奶真係

陳師奶反客為主

蝕撚埋

三姨

仆街陳師奶死癈老

陳師奶咁pk既

好廢

趕佢地出門口啦

點解可以咁無恥

推到陳師奶有資格拎最佳女配

支持陳師奶食住高分低能

呢套戲好似個個老嘢都係黑人憎

陳師奶呢排咁嘔心都係唔見好啲

同根叔好襯

啲撚屌細路

成日帶D細佬黎搞亂檔

曹總唔黑人憎仲好可愛添

曹總之外

都係孤寒廢老

種仆街精神真係好到位

收嗲陳師奶果然同廢老一樣咁鐘意攞著數

陳師奶同根叔簡直係天作之合

d細路咁無家教嘅

個補習仔幾撚好笑

明明啲細路都唔係陳師奶嘅 做咩咁大愛

收嗲啦陳師田

食屎陳師奶個名真係冇改錯

大小姐

心如真係唔話得
唔同D細路哥計

同廢老根天生一對

大小姐攞完先啦

再次證明左膠仆街禍國

俾我一定用掃把趕佢地走

睇到我火都黎

如果兩個家姐係到陳c奶會死得好慘

係我就打鳩班細路

陳師奶幾時死 好黑人憎

根叔

And 伊莎啤拿

陳師奶真係好無恥

真係好白痴 抵安仔咁話佢

陳生點忍陳師奶

唔好咁話妹豬啦
佢都好可愛架

Who

突然sad

對書本對到七十歲

樹根

根叔驚死

讀足50年書

五十封

讀到老

Isabella

對住本書

讀多50年

所以去搵根叔

唔係講啤啤？

邊個

群姐啊
其實大龍生都ok 起碼唔會黑人憎

要做名師了

咁撚廢，真係唔抵可憐

正到

俾我埋單啦

原來係因為根叔而黎

做大學教授咪得

三姨喊呀

威仔都會黑人僧

補習補上床

吸精

因為根叔

女優

對腳

整咸我3姨

米原康正

B唔好扁咀啦 哥哥錫返啦

做雞了

加藤

做乜9

心如拍av啊

女優黎左未

有冇人覺得條仔好似catgirl個攝影師阿ken
連講野個tone都有啲似

加膝

加騰先生

露多啲

呃3e下海

覺

呢隻鷹有d肥

對腳好撚正呀

佢正啲

教肉

3E OL look

Jo多媽爹

作仔

諗起三姨同阿蟹喺老表都係做補習

碰

嘩

明日花

屌

嘩 淫賤女教師

好吸睛

有D淫

做乜撚野

成個Rebecca咁

好正

WW

吸你老母晴

真係好吸精啊

3姨咁既性格好易被人呃

好撚正

哇

好淫

好AV FEEL

有無作仔IG

個樣有啲似沖田杏梨

屌係喎

個攝影師扮米原康正

腳圖

3E 靚女

好囉好囉， 3e轉型了

吸你老母睛

有無達叔出嚟幫心如化妝

賣肉呢條路幾岩3e

謝安琪

人生哲學

眼鏡娘

8萬都唔係好多姐 呢鋪抵玩喎

腳

3E好正

3eee

岩岩扯左

夠膽係全家面前睇海報
係我影完就唔敢俾人睇

執到變木乃伊

木乃伊

執到木乃伊

出事了

上次個metal look

佐治垃圾

留名睇反cup

根叔返屋研究j圖

道德重整有料到

3e

Bonnie今次做到野

George癲咗

老豆都頂唔順要拎入房j

好撚正呀

3e咁無腦 就算知佢都唔會信或者點啦

靠安仔死梗

MK名

姐姐調教

yes mum

玉面閻羅

Yes mum

禁室培慾 milf

兩個家姐好好

真係好似catgirl男朋友

Jesus

自己揀

阿蟹第一次去大學

點解除左衫

屌
用電腦

好憎熊心如 高分低能

玉面閻羅王熊若水

george件衫解哂紐嘅

其實可以綠背景key圖

道德題

3e同林作都幾襯

KC條女

啲口音都好似

已經知喇

3e終於露出淫腳

想奶

有阿水做屋企人真係好正

支持

夠痴線

個肥老咁似古明華

新cp

在一起

3e新感情線?

3e醒咗咁多

覺得3e同george呢對唔錯wor⋯
襯過孝心

3e淫底

依個角色搵傻強做都應該差唔多

心如嫌人哋保守

佢張海報

Ken

屌你張海報

不了

仲乜鳩

心如好靚呀

哇屌

感情缐

又marvel mix DC

佢地都幾襯

兩個家姐調教到個妹咁

謝偉俊

隱性熊家女人基因覺醒

作仔又幾過癮

3e 淫底

點解唔搵啊叔影

啊孝
Molamola

之後洗白george?

點會嫁唔出

水有工業

植入

水水點會嫁唔出

又鉅記

三姨好正

但呢條仔都係有問題架喎

二家姐點會嫁唔出

又賣廣告

作心

花樣流華咩黎？

黑髮大家姐

二家姐你有啊燁架

咁都搵到機會賣廣告

呀水點會嫁唔出

阿水你都驚嫁唔出?心如咪食得屎

姊妹丼

張海報

睇唔慣黑髮大家姐

屌直入式到咁明顯

可能同3e拍拖

大家姐黑髮

點解安仔套衫柒柒地

呢啲補拍架？

大家姐個頭髮變咗黑色

唔連戲喎 大家姐黑髮

George幾好呀

廣告好難睇， 賣得極低裝

大妹突然染左髮

賣廣告屌你老母

突然廣告

點會嫁唔出呀

廣告

屌你賣廣告都唔好咁明顯呀

阿水咁多Mr.K，事但執一件都唔會嫁唔出

前一晚染咗

美源髮采

同george襯過子孝

阿藤個妝幾靚

得登補拍嚟賣廣告 屌

屌咁樣賣廣告會唔會太猖狂

大家姐

咁撚樣賣廣告

阿水西面樣

大家姐教我即報

中文老師

反白眼

我要大家姐幫我補Bio

投鳩訴佢啦

夠吸精

個導演一撚定係連登仔黎，咁的劇情都諗到，仲要apply 係心如到。

大家姐做中文老師
阿水做econ老師

尾段明顯呢幾日先拍

Terry

大家姐補應該勁過YY

terry

聽晚

屌點解我會覺得george同心如真係有cp感

係咪臨轉OP3借機狂播賓穎

電話佬

又玩鳩terry

又有KC terry 線

陳國峰扮李思捷

我排隊報名

為左廣告特登翻拍

起碼有火花 好過本身嗰對

今集ok喎，3E有新線 同林作又幾有火花

大房鐵三角

最近開始喺劇中有啲首歌既bgm

我都覺

佐治幾過癮

3E 終於搵到條出路 林作就係新CP

孝仔

赤柱排到新界西啦

你係傻強?

邊個on9 仔咁撚得閒
逐個負評

3E

又多條意想不到嘅感情線

阿孝仲會唔會出返黎同geroge爭心如？
如果就咁cut晒阿孝啲戲份好慘喎

點爭啊

邊個傻仔咁得閒逐句負皮

阿孝去補geroge

點爭？突然劇變 讀書勁過george?

辛苦自己辛苦人地 何必呢

很好 支持

搵曹總埋單

條on9做完先嚟負皮

係 孝同心如大欖都扯唔埋 林作起碼學識上同心如同lv 搞補習又有野寫

3E 故仔終於有突破
之前寫讀書, 寫同 terry, 寫入尋寶圖做, 終於有D 嘢可以寫離開讀書

作仔同3e呢條線會追落去

化學作用應該唔錯

唔會就咁踢走阿孝掛
俾編劇寫衰咗搞到冇咗條線

睇嚟林作由客串變長駐角色

淨係補reproduction果part得唔得

開學了睇唔到

小器到

揾藉口想撈埋影視界

玩得喎 佢啲tag都表明佢唔介意

阿孝無女比佢配對,最多客串Terry

本身阿孝唔配落心如到有咩線可以出

同池富一齊玩鳩廢老根

廢老根同池富鬥嗰時出，不過得好少戲份

阿孝真係黎緊應該都冇咩劇情架喇...

兩間速遞公司又互鬥？
好似好耐冇睇過佢地兩間係度爭野

咁劇組不如索性搵佢嚟客串一集啦

做廢老根徒弟

阿孝配賀碧雲有無得諗?
兩個都係爛仔,不過姐弟戀

啱啦，玩殘廢老根

要點寫碧雲唔鍾意叔公先得架

黎緊叔公結婚啦嘛 （雖然唔知結唔結得成）
比個新開始佢囉

依家開回家擔大旗 我諗劇組見到孝心線觀眾唔受先寫佢地分手

賀碧雲又搵2叔,Jenny知道後自作聰明幫高栢菲整走情敵賀碧雲
中左計既賀碧雲走出馬路巧遇送緊貨既阿孝,再經無數集數發現大家優點

不得不說何世傑真係開新線專家
今日又係佢開新一條線

條線已經鋪咗好耐都係無乜進展，一路都係池子孝單戀書呆子3e
佢兩個戲外玩攝影嘅火花仲好過戲內

Terry入鉅記
咁都叫間接宣傳

聽晚大房鐵三角
仲有陳國峰出現

但係佢哋兩個本身都唔屬於啲大線，如果講佢兩個做主線怕唔怕唔係好連到主要角色，好似獨立咗出嚟咁

俾賀碧雲知道叔公要結婚會唔會嬲到要斬咗David 隻手落嚟

收視用咗邊段賣廣告

jenny 阿龔

jenny色誘呀工嗰段

睇相聽日應該有池子孝？咁可能佢之後都會繼續有啲戲份，不過就應該無乜機會做主線

想睇佐治仔打機再次屌打廢安

聽日應該都係terry拍劇佢先會出下場

得返同terry做臨記、泰池會有佢

廢安真係冇野叻

我發現賀碧雲同曹總都可謂係全劇萬能key
次次討論劇情都會拋佢地出黎mix and match

妹豬其實係咪刻薄後母

george同3e真係有cp感覺
3e呢啲愛情白痴要揾返個一樣咁自我中心同chur既人先有d火花
同埋讚下george做得好放

雖然我都唔鍾意置入得咁夾硬,
但唔係咁又未必有得加budget落套劇度,
尤其係大家都鍾意嘅cls古裝ff

古裝要好多budget嘅咩
睇咁耐我覺得最燒錢都係打機嗰集

各線都多咗外景

池子孝係改變自己迎合3e 佐治係改變到3e個生活唔淨止讀書
所以我企3e佐治呢對cp

佢哋古裝都係古裝街搞掂，加上好短，應該唔點燒錢
反而外景越來越多可能比較有影響就真

George夠痴線 可以俾啲刺激3E
希望以後繼續見到佢出現

又黎on99大學線

傻強真係好可愛

諗起林作登場佢地都係o係取餐位玩鳩佢

安仔型喎 bonnie都笑得好sweet

作仔都派膠

係我...批淮心如逼我 呢對有feel

可能係因為大家都幾鐘意佢地兩個，角色好睇但係就好少有自己主線，所以想佢哋有多啲戲份

梳化服都複雜過時裝,
人力物力時間用唔少

港女安不嬲都係全劇最廢

Terry 陳國峰應該都癲得起

bonnie 如果唔講野其實係ok

硬係覺得佢地真人都有野

諗多咗

同tvb自家野實同你慳到盡

原本第四位同學而家固定咗係阿壯

佐治仔幾好笑
扁咀個樣都唔摟屌

之前政峰喺bbc話嚟緊阿孝會少咗出場,
大家有冇咩提議可以幫幫佢

佢梗係想啦
話哂愛回家而家係收視保證
客一客串慳返唔少廣告費
但佢以為佢自己係古巨基咩
嘉莉阿壯客串都未到佢啦
我寧願睇a 貨林作都唔想睇真貨

我覺得有少少R撈feel

暫時除咗Terry外唔太諗到 但睇得出呀孝有用心演，希望劇組都諗諗計

你睇佢咁樣出一出ig po
已經搏到係連登有人講
佢梗明白呢個遊戲點玩啦

其實阿孝個角色係幾符合開心速遞嘅仆街style
政峰都做得唔差
只係一開始係副線到不得了
同心如一齊雖然沾上主線
但條線開得好差
所以一定要斬斷

而家條條主線都有好partner
佢有啲難插入去
唔通真係寫佢同熊樹仁咩

劇裏劇外都好慘

不過唔好太密
一個月一次啦
我覺得george暫時都係以新鮮感取鮮
但仍嫌有啲作狀（唔係個個都好似嘉洛咁好戲，傻強都用咗好耐時間先摸到攪笑而唔核突）
所以少少地
慢慢鋪啦

其實如果當初孝心線鋪耐啲
等心如真正開竅先係埋一齊
咁對兩個都好
一方面阿孝都可以多啲戲份（同廢老鬥法都幾好睇）
心如個角色都可以立體返啲， 人性化啲，存在感高啲

博孝線有無得諗？

話晒佢哋都係同行，可以試下寫佢哋互相呻下份工嘅辛酸，又或者喺對方有困難嗰陣暗中幫忙跟住做咗好兄弟

咁樣可以將阿孝帶返去主要角色，又可以俾多啲唔同嘅機會俾博士發揮下

佢個角色本身幾吸引人睇,
但演繹方面爭咁少少,
可以再自然同埋投入多啲.
同意一開始唔好太密 慢慢鋪,
唔好彩衰咗嘅話3e又要自己一個就好麻煩

賀碧雲係睇劇團嘅戲份仲多過喺套戲入面

Agger,本來幾想睇佢地拍拖但夾喺池富廢老中間，會出到啲cls嘅劇情，例如做冬嗰集
不過心如人設始終如一，pair cp好難煲得起

我都有諗過博孝線
但係只出得一集
好難長寫
再講阿孝好似同大細力friend啲

佢上睇劇團幾好睇

幾好喎,
佢哋之前有過對手戲 唔會太難寫,
而且本身又frd,
都有默契嘅

不過其實都好難 始終心如異於常人 連感情都可以以實驗為由⋯

睇得出佢係鐘意呢套戲
所以一定會投入去拍
所以都希望佢多啲出場機會

之前有巴絲打提到手下大比拼
正好比潮偉曹線賀碧雲啲鬥一番

曹雲仲可以組cp

我都幾鍾意睇佢上睇劇團,
夠投入
有次鐵面陳話佢好耐冇出場,
問係咪拍緊其他劇,
佢即刻話淨番一場就完哂,
都睇得出佢想拍同埋會用心拍

曹總bb好百搭

其實可以一直都無一齊
就好似美麗同博士
曹總同水水
Terry同導演
一直都係單方面付出
但係可以繼續惹笑
間唔中對方俾少少反應就開心到飛起
其實都好玩
好過而家難為滄海
好難再返兜

曹總其實係月老

可惜佢姻緣過哂

terry同導演

其實呢啲膠膠地嘅搞笑角色應該唔會太差嘅，而且幾配合到大學線嘅style，睇今日嗰集呢條線都應該有得做嘅，但係都要等一排睇下新鮮感過咗之後條線仲吸唔吸引

老實講，三姨今次夾個搞笑角色都唔得嘅話真係好難再救，始終一開始個角色性格已經係比較悶

水水好絕情,
再一次傷透Kenneth嘅心

其實佢有心做又做得幾好，希望可以俾返多啲戲份佢，佢好似已經成三四個月無出場

佢有得上睇劇團仲好投入，但係偏偏自己無乜出場無得睇返自己嘅演出

見到依類有能力又有心但爭少少運氣嘅演員就會有啲心酸,
希望救得一個得一個

曹總bb

睇劇團佢真係做得好好 對每條線都咁熟悉

編劇睇到就比返啲劇份佢啦

阿蟹就嚟俾編劇曹總激死

個個都欺負曹總bb

又係佢自己3月嗰陣喺訪問話想要啲新衝擊(激)嘅

傻強笑到個缺氧樣cls

原來支持水槽個留言嘅like係水水比嘅

kalok同andrea喺睇劇團都話三姨個look似rebecca
同埋andrea真係好容易就感動

都好喎曹總鍾意小辣椒

真呀，好野唔怕等，我寧願等耐啲都唔想淨係為左一剎那嘅糖而睇，真正嘅糖應該係可以再三回味

我覺得3e同佐治其實多野可以探討同寫
之後如果講多啲佐治嘅性格同背景就好
今集嘅醫療事故之後都可以搵機會講返
多啲build up下個角色設定，等佐治唔淨係得cls feel
先再發展感情線

補習社創業都多野寫，好似上面話有其他天皇天后競爭呀咁，可以俾兩位培養下感情
呢對如果真係發展落去，我覺得唔洗睇咩呷醋黎呷醋去，睇佢地輪流自己開竅發現鍾意對方都夠搞笑

希望張明偉同andrea都carry到啲劇情
然後佢兩個條線可以正正常常發展，唔好狗血，唔好寫崩人設就好 一切慢慢來

btw 假如佐治真係做到三女婿嘅話，咁廢老根都算係幾好彩

不如阿孝同阿清
窮小子與富家女

廢老根直頭係人生贏家

大女婿 = 電影公司老闆
二女婿 = 商界明日之星
三女婿 = 補習天王
孫女婿 = 律師世家富二代

然後自己再同陳師奶一齊

你留左啤啤,佢食左富三代Nikita

我都覺得政峰係有心做好個角色，不過奈何佢被寫咗去個死角位
基本上處境劇要個角色多啲戲份一定要痴去啲主線到
既然阿孝CP唔work，其實成條孝心線真係無咩邊集特別有印象
我覺得佢一係mix落廢老同博士到，佢又係廢老徒弟，同博士又可以講下兄弟情
政峰係八時做師徒情做得幾好架
又可以令博士多啲除咗博香以外嘅發展，但有廢老當然可能會比較容易悶

一係就佢快啲考完DSE，加入大學線
香港島大學有返間香港島太空專上學院都唔奇
同啲後生仔mix下可能仲好玩

dse好難有得快，起碼沉成年

咁仲有中學線同bonnie老母撐枱腳嘅

如果有機會可以mix埋後生仔傾下計個班
HKIUSPACE

其實佢可以報天才聯盟比George撚

靜到

咁不如你帶頭開啲話題啦,
之前幾次都唔想咁講,
但淨係得「靜到」兩隻字真係冇乜意義

搭緊巴士聽到阿叔大聲評論愛回家

想知內容

點解我唔明

原來呢度有版主，暫時走先

骨灰龕場

睇黎426 講上莊

我已經好俾心機聽，但聽到幾集字咋
「話咩...隔兩隻又咁...又拍兩集...幾好
返工...教人做嘢...」
始終隔得遠巴士又嘈

但証明套劇真係幾入屋

都係比個建議啫,
你要繼續講我阻唔到你
你想大家講吓嘢但你自己又唔講有關套劇嘅嘢,
咁你想大家討論啲咩

完全唔明無人講野有乜問題
到八點就自然有人推po 架啦

其實佢八時嗰陣都唔少戲份: 邦主拍嘢、道具明、elsa
不過而家呢套原本無預佢，佢係中途先加入而且喺暗戀心如開始慢慢多戲份，所以可能鋪排無咁好

但係如果佢加入大學唔知夾唔夾到男子組，而且本身安凌強都各有特色，子孝可能未必夠佢哋搶鏡

另一種龔燁意外 俾錯USB

埋位

terry不行了

Terry, 行了

大小姐 kc terry鐵三角

terry kc

黃秀清編劇

死肥婆

Terry on9仔出場

terry食得好專心

好可愛

三太好耐冇見喇

三太

二太都好耐無見

屌唔嚟喇三太

廿萬手袋

廿萬真易賺

濕濕熱熱

屌 好醒呀

濕濕陰陰

廿萬為左換香薰

2千蚊打贏20萬

芒果vs哈密瓜

Terry 輕重唔識分

又係terry個衰仔

大小姐笑得好正

扮鵰兄

又扮鵰

又扮雕兄

流會

精彩嘅演出

好重要嘅事

terry真係冇親情

垃圾terry

夜香花

大小姐打完乞痴我都想跟住打

肥婆變死肥婆

Jenny是咪痴線
將自己隻味同廁所揀同一隻
以後聞親佢陣味都諗起屎坑

屌抵Terry一世做鵰兄

自己係屎

天命

後面電視皆大歡喜

皆大歡喜

阿美

隻鵰

丫

吖

達哥既角色

劇透撚

佢=便器

唔鍾意古裝阿美

鵰兄安慰佢 啊~

Diu 係喎

佢都未入選過點淘汰

最佳非人類角式獎

後面條女

Terry有無腦

畫上去

吖吖吖

好天真好傻

（買番黎既豬肉獎）

BGM

個伙計唔係kc個醫院病友咩?

鵰兄係代表作

仲要發脾氣

我第一次知Terry全名叫龍力王

叫潮偉幫手買

李伊節

好on9

李伊

成日凝住terry 本人性格都係咁

terry講得啱

E捷

變咗阿孝得咗

李思捷個臭串格做得幾似

扮得幾似

阿孝而家得返terry呢條線
以前肯定係心如陪terry

燒春袋都有份

李思捷好小氣㗎

燒腦袋

死咗比人燒腦袋

其實扮得唔似

Terry係比人玩嗰個

整蠱佢

我覺得好似C AllStar個Jase

今晚入廠

個阿婆仲好戲過terry

認唔到

仆街仔terry

搓圓撳扁terry

terry又為咗拍戲做壞事

個阿婆有戲

阿婆D戲勁到

個啊婆好得意

證明李思捷係篇劇眼中係幾賤

Terry其實真係好好心地

係唐牛個隻撳法

terry一定唔會抽到五星卡

夠on9夠天真 屋企有錢唔使迫佢面對現實

佢特登演到唔好戲,因為terry本身設定就唔係好有演戲天份

如果我有錢，我唔介意做on9仔

Terry尼種人有得拍戲家姐都可以出賣

我已經分唔到terry係未演出黎

你確認terry有本事演得好戲?

咩原來子孝心地咁好, 我一直以為佢係爛仔

咁蠢嘅有錢仔應該會忍唔住搵佢笨

激死大小姐都似

佢直頭係單純到好似弱智咁
身邊如果有呢種人一定躁到仆街

用演技去演到冇演技 真正高手

JM9

啲血

嘔血

有乜撚野好玩

Terry做演員嗰陣真係好無戲

cls 啲血假到

E捷同terry遲早俾天收

成個on9咁

真係拍既應該好收過2030檔啲劇

位不是咁上

大小姐又用緊自己部電話

一定比大龍生屌

Helen番嚟了

直情衰添啦

已經分唔到係唔係真係有演技

Helen姐居然會叫佢比心機

Kc俾錢？

$$$

前一秒
下一秒

佢唔係terry個陣 我哋都當佢係terry了

唔知係咪俾套劇影響 我成日覺得terry真人都好nice

仲叫佢加油
好玩唔玩

一有人認得就唔內疚

大小姐塊面黑到

kc

大小姐啲凌厲眼神不得了

個個星期都投票

轉洗手液

又雪雪雪

雪雪雪

又投

幾時轉埋紙巾

贊助商環節

唔做佢生意

遲早較幾多度冷氣都要投票

又賣廣告
點解可以賣得咁低裝

大小姐d 戲

賣廣告

屌賣廣告賣到咁行

賣到

又廣告

又鉅記 愛回家1仲賣唔夠咩

屌 賣廣告賣到咁明顯

收皮啦

佢其實除咗做terry 仲有無做過其他角色

香薰梘液都要管理層投票，想唔忙都難

收皮喇

屌你好撚on9 賣得好肉酸

啲廣告都賣得好唔間接喎

KC醒目

可以照投訴，不過被通訊局受理機會較低

KC 係咪病左幾集??

真係投鳩訴佢

HARD SELL鉅記

收皮口廿

個個都有睇你唔覺得奇怪咩

好開心
笑死

Terry點會比小小人影響

鉅記收皮啦

好開心呀

睇耐左覺得kc好撚仆街

快啲一齊投訴，唔想再見倒啲核突廣告

痴線

KC個樣

我就特登唔買鉅記 去買咀香園

terry冇得救

咁正面

D人話電視台有幾多萬人睇

垃圾廣告

屌你咁多鏡都係賣廣告

邊撚到間接

Terry笑到烚熟狗頭咁

香港買手信返香港

Terry係娛樂圈小強 打不死

單純到

Terry好正

會唔會成個禮拜都有鉅記廣告

好難頂

咁樣玩人
個形象咁差
真係值得叫佢加油？

咁樣玩李思捷

Kc Helen

Kc

開心速遞d BGM真係好正

蔡楓華

鉅記搵返啦
咁賣廣告唔覺得好乞衣咩

點解Helen唔覺Terry戲屎？

Helen姐

以下節目含有間接宣傳
攞哂正牌日日賣廣告

下個題目要加（唔買鉅記不要廣告）

Terry睇清楚現實未

罷買鉅記/踢走賓穎

以下節目 含有直接宣傳

Terry
Terry好好戲

認清現實

換咗都唔認得

十年

泰利演技大爆發

Terry真心話

Terry 今次真係灰

terry個樣好似想笑咁

做左10年都係咁

terry大爆發

terry 演技大爆發

演技大爆發

嘩Terry最好演技就係依加

唔緊要啦 Terry你都拍左咁耐愛回家

Terry係咪自白緊

真心話

Terry係咪講緊自己心聲 拍左十年劇

講返李偉健自己心聲

Terry心聲

睇到喊左

做咗十年茄哩啡

眼淚流唔出

睇到有啲sad

Terry慘豬

好心痛 好寫實

Terry豬

KC

尋日心如
今集terry
喊死我

Terry 你唔會俾我地遺忘㗎

Terry 演技大爆發